為你報導「ir現場」

今早白銀0010復牌前散戶一致看好市況，財經評術員早前亦一致看好交易量，發文支持。

今朝0800復牌時，股價亦曾剎那升至5000水平。但其後入手人數開始下跌，0900更受外圍不穩定消息影響，股價跌至700。

由於午飯前後階未任可有利好消息帶動，市場開始出現小量恐慌性拋售。飯後時內地不正面政策發出，股價維持10700水平，並於其後時間逐步下跌，收市前4小時更跌至10500水平。

現價保持10500-10450左右，不排除收市前跌況會持續。

投資涉及風險，iPhone價格可升亦可跌 ，而所呈列的過往炒賣iPhone表現資料，並不表示將來亦會有類似的表現，投資者有可能承受全盤損失。投資者在作出任何投資決定前，應詳細閱讀網上有關炒燶iPhone的文章。

今日ir現場既時間又夠，我地明天再會

Update: 收市價 10350

辛苦了

唔好笑

下次唔好啦

又浪廢時間，自己睇返又打冷震

利伸投資者，冇參與拋售

首日ir定是常識